我唔想再做P牌仔呀！

幾時坐正

去OK充值先啦

Noted

100蚊activate??

P牌不能購買lihkg+

到底點先甩到…